將抗爭融入生活

面對住成班癲撚左嘅黑警、呢個政權嘅官警商鄉黑勾結。政府有咁多唔公義嘅政策都係因為行政長官係中央欽點，老闆唔係香港人，就緊係聽哂啊爺話出賣香港人。

長遠黎講，香港人要奪回主權，自決未來。如果唔係嘅話，國民教育、超支工程、23條、國歌法、送中呢啲討共賣港政策每隔一兩年又黎多單。係唔係要下下上街，次次都要同班真·full gear嘅賣港黑警打。咁落去唔work....

要打倒呢個港共政權，就要用民意黎挾持政府，威脅中共。我建議我地全香港市民要打造更嚴峻嘅反港共氛圍。例如，每日full gear返工返學(頭盔、眼罩、豬咀/口罩），將抗爭融入生活，直到抗爭成功。一來可以俾引起外界嘅awareness，二來可以show到市民對呢個政府有幾不滿。 其實連儂牆某程度上都有呢個效果，不過遠遠唔夠力。

希望大家齊心光復香港，爭取雙普選，爭取公投，好似台灣咁，公投同性婚姻。同樣，香港人都可以公投同性婚姻、全民退保、控制單程證、2047....呢啲極爭議嘅議題。

要爭取民主其實時日無多。下屆立會，估計又dq一班人。朱凱迪、劉小麗、本民前、青年新制呢啲都應該凶多吉少（朱凱迪已經鄉選唔到）....希望咁多位真香港人可以團結。如果有人梁天琦可以做到香港人嘅代議士，咁我就死而無憾...係香港對唔住梁天琦。

光復香港，時代革命
主權在民，打倒港共

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

光復香港，時代革命

8月5日，全城罷工

Push

pish